{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052188",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 건행펜션"
    },
    "text": "江陵建行ペンションは2023年に新築された一軒家型建物です。 この宿はすっきりとした居心地の良い空間を提供し、家族旅行から団体旅行まで様々な旅行スタイルに適合した宿です。 2階と高い階高を持っており、休息をさらに楽しむことができます。 ハナロマート江原養豚農協のユチョン店が近くに位置しており、入室時間が22時以降でしたら事前に連絡するようお願いしています。 訪問者は宿泊施設、清潔度、親切な社長などを称賛し、新しい建物なのでとてもきれいだと評価しています。 また、タオルのいい香りも心地よくしてくれるそうで、子供向けのプールがあり、家族旅行にもおすすめの宿として噂されています。 一軒家ペンションのメゾネットタイプの客室には、屋外テラスがありティータイムを楽しむことができ、客室は禁煙です。 プールは7月中旬から8月末まで運営されます。 バーベキュー場には大容量バーベキューグリルが用意されており、五台山炭が使用できます。 駐車も可能で、周辺の観光地としては鏡浦台、羊牧場、三養牧場、コーヒー博物館、チャムソリ博物館などがあります。 江陵を訪問すると必ず泊まってみたい最高の宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵建行ペンションはいつ新築されましたか？",
            "answer": "江陵建行ペンションは2023年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションはどのような旅行スタイルに適合していますか？",
            "answer": "江陵建行ペンションは家族旅行から団体旅行まで様々な旅行スタイルに適合しています。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "江陵建行ペンションは2階と高い階高を持っており、休息をさらに楽しむことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションの近くにはどのような店がありますか？",
            "answer": "江陵建行ペンションの近くにはハナロマート江原養豚農協のユチョン店があります。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "江陵建行ペンションの入室時間は22時以降でしたら事前に連絡するようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションの訪問者の評価はどうですか？",
            "answer": "江陵建行ペンションの訪問者は宿泊施設、清潔度、親切な社長などを称賛し、新しい建物なのでとてもきれいだと評価しています。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "江陵建行ペンションには子供向けのプールやバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "江陵建行ペンションの客室は一軒家ペンションのメゾネットタイプで、屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションのプールはいつ運営されますか？",
            "answer": "江陵建行ペンションのプールは7月中旬から8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵建行ペンション周辺の観光地としては鏡浦台、羊牧場、三養牧場、コーヒー博物館、チャムソリ博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵建行ペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "江陵建行ペンションは江陵を訪問すると必ず泊まってみたい最高の宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 522
    }
}